#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: amo\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-09 21:07+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-07-08 10:08+0000\n"
"Last-Translator: Hyeonseok Shin <hyeonseok@gmail.com>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"

#: src/amo/components/AddAddonToCollection/index.js:177
msgid "Loading…"
msgstr "읽는 중…"

#: src/amo/components/AddAddonToCollection/index.js:179
msgid "Adding…"
msgstr "추가하는 중…"

#: src/amo/components/AddAddonToCollection/index.js:195
msgid "Select a collection…"
msgstr "콜렉션 선택…"

#: src/amo/components/AddAddonToCollection/index.js:202
msgid "Create new collection"
msgstr "새 콜렉션 생성"

#: src/amo/components/AddAddonToCollection/index.js:245
msgid "Added to %(collectionName)s"
msgstr ""

# This is a header for a list meaning Add to [some collection name]
#: src/amo/components/AddAddonToCollection/index.js:261
msgid "Add to…"
msgstr "추가하기…"

#: src/amo/components/AddAddonToCollection/index.js:266
#: src/amo/components/CollectionAddAddon/index.js:173
msgid "Add to collection"
msgstr "콜렉션에 추가"

#: src/amo/components/AddonAdminLinks/index.js:104
#, fuzzy
msgid "Content review add-on"
msgstr "이 부가기능에 대한 %(total)s개의 리뷰"

#: src/amo/components/AddonAdminLinks/index.js:110
#, fuzzy
msgid "Review theme"
msgstr "리뷰 내용"

#: src/amo/components/AddonAdminLinks/index.js:111
#, fuzzy
msgid "Review add-on code"
msgstr "%(addonName)s에 대한 리뷰"

#: src/amo/components/AddonAdminLinks/index.js:128
#, fuzzy
msgid "Admin Links"
msgstr "부가 기능 링크"

#: src/amo/components/AddonAdminLinks/index.js:70
#, fuzzy
msgid "Edit add-on"
msgstr "부가 기능 찾기"

#: src/amo/components/AddonAdminLinks/index.js:81
#, fuzzy
msgid "Admin add-on status"
msgstr "카테고리를 불러오는데 실패했습니다."

#: src/amo/components/AddonAdminLinks/index.js:93
#, fuzzy
msgid "Admin add-on"
msgstr "부가 기능 찾기"

#: src/amo/components/AddonBadges/index.js:33
msgid "Featured Extension"
msgstr "추천 확장 기능"

#: src/amo/components/AddonBadges/index.js:36
msgid "Featured Theme"
msgstr "추천 테마"

#: src/amo/components/AddonBadges/index.js:38
msgid "Featured Add-on"
msgstr "추천 부가 기능"

#: src/amo/components/AddonBadges/index.js:54
msgid "Restart Required"
msgstr "재시작 필요"

#: src/amo/components/AddonBadges/index.js:58
msgid "Experimental"
msgstr "실험적"

#: src/amo/components/AddonBadges/index.js:63
msgid "Not compatible with Firefox Quantum"
msgstr "Firefox 퀀텀과 호환되지 않음"

#: src/amo/components/AddonBadges/index.js:69
msgid "Some features may require payment"
msgstr ""

#: src/amo/components/AddonCompatibilityError/index.js:57
msgid ""
"You need to <a href=\"%(downloadUrl)s\">download Firefox</a> to install this "
"add-on."
msgstr ""
"이 부가 기능을 설치 하려면 <a href=\"%(downloadUrl)s\">Firefox를 다운로드</a>"
"해야 합니다."

#: src/amo/components/AddonCompatibilityError/index.js:63
msgid "This add-on is not compatible with your version of Firefox."
msgstr "이 부가 기능은 현재 사용중인 Firefox 버전과 호환되지 않습니다."

#: src/amo/components/AddonCompatibilityError/index.js:66
msgid "Your version of Firefox does not support search plugins."
msgstr "사용중인 Firefox 버전에서는 검색 플러그인을 지원하지 않습니다."

#: src/amo/components/AddonCompatibilityError/index.js:70
#, fuzzy
msgid ""
"Your version of Firefox does not support this add-on because it requires a "
"restart."
msgstr "사용중인 Firefox 버전에서는 검색 플러그인을 지원하지 않습니다."

#: src/amo/components/AddonCompatibilityError/index.js:73
msgid "Firefox for iOS does not currently support add-ons."
msgstr "iOS 용 Firefox는 현재 부가 기능을 지원하지 않습니다."

#: src/amo/components/AddonCompatibilityError/index.js:77
msgid "This add-on is not available on your platform."
msgstr "이 부가 기능은 현재 플랫폼에서 제공되지 않습니다."

#: src/amo/components/AddonCompatibilityError/index.js:80
msgid ""
"This add-on requires a <a href=\"%(downloadUrl)s\">newer version of Firefox</"
"a> (at least version %(minVersion)s). You are using Firefox %(yourVersion)s."
msgstr ""
"이 부가 기능은 <a href=\"%(downloadUrl)s\">새로운 버전의 Firefox</a>가 필요합"
"니다(최소 버전 %(minVersion)s). 현재 Firefox %(yourVersion)s 버전을 사용하고 "
"계십니다."

#: src/amo/components/AddonCompatibilityError/index.js:98
msgid ""
"Your browser does not support add-ons. You can <a href=\"%(downloadUrl)s"
"\">download Firefox</a> to install this add-on."
msgstr ""
"사용하는 브라우저는 부가 기능을 지원하지 않습니다. 이 부가 기능을 설치하시려"
"면 <a href=\"%(downloadUrl)s\">Firefox를 다운로드</a>하십시오."

#: src/amo/components/AddonMeta/index.js:114
#, fuzzy
msgid "%(total)s Star"
msgid_plural "%(total)s Stars"
msgstr[0] "%(total)s명의 사용자"

#: src/amo/components/AddonMeta/index.js:123
#, fuzzy
msgid "Not rated yet"
msgstr "평가되지 않음"

#: src/amo/components/AddonMeta/index.js:46
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: src/amo/components/AddonMeta/index.js:49
msgid "User"
msgid_plural "Users"
msgstr[0] "사용자"

#: src/amo/components/AddonMeta/index.js:51
msgid "No Users"
msgstr "사용자 없음"

#: src/amo/components/AddonMeta/index.js:58
#, fuzzy
msgid "Reviews"
msgstr "평가"

#: src/amo/components/AddonMeta/index.js:61
msgid "Review"
msgid_plural "Reviews"
msgstr[0] "평가"

#: src/amo/components/AddonMeta/index.js:63
msgid "No Reviews"
msgstr "평가 없음"

#: src/amo/components/AddonMeta/index.js:87
msgid "Used by"
msgstr "사용됨"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:132
msgid "%(timeFromNow)s (%(date)s)"
msgstr "%(timeFromNow)s (%(date)s)"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:145
msgid "Read the privacy policy for this add-on"
msgstr "이 부가 기능에 대한 개인 정보 보호 정책 읽기"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:153
msgid "Read the license agreement for this add-on"
msgstr "이 부가 기능에 대한 사용권 계약 읽기"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:162
msgid "See all versions"
msgstr "모든 버전 보기"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:188
msgid "Add-on Links"
msgstr "부가 기능 링크"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:200
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:208
#: src/amo/components/CollectionDetails/index.js:89
msgid "Last updated"
msgstr "최신 버전"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:216
msgid "License"
msgstr "라이센스"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:224
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인 정보 보호 정책"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:232
msgid "End-User License Agreement"
msgstr "사용자 라이선스 동의서"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:240
msgid "Version History"
msgstr "버전 목록"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:250
msgid "Usage Statistics"
msgstr "사용 통계"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:265
msgid "More information"
msgstr "추가 정보"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:50
#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:300
#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:596
msgid "Homepage"
msgstr "홈 페이지"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:61
msgid "Support Site"
msgstr "도움말 사이트"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:75
msgid "Support Email"
msgstr "지원 이메일"

#: src/amo/components/AddonMoreInfo/index.js:94
msgid "Visit stats dashboard"
msgstr "통계 대시보드 방문"

#: src/amo/components/AddonRecommendations/index.js:132
msgid "Other users with this extension also installed"
msgstr ""

#: src/amo/components/AddonRecommendations/index.js:133
#, fuzzy
msgid "Other popular extensions"
msgstr "인기있는 확장 기능 더보기"

#: src/amo/components/AddonReview/index.js:200
msgid ""
"Tell the world why you think this extension is fantastic! Please follow our "
"%(linkStart)sreview guidelines%(linkEnd)s."
msgstr ""
"이 확장 기능이 왜 환상적인지 공유해 주세요! %(linkStart)s리뷰 가이드라"
"인%(linkEnd)s을 참고해 주세요."

#: src/amo/components/AddonReview/index.js:204
msgid "Tell us what you love about this extension. Be specific and concise."
msgstr ""
"이 부가 기능의 어디가 마음에 드시는지 알려주세요. 기왕이면 짧고 명확하게요!"

#: src/amo/components/AddonReview/index.js:208
msgid ""
"Tell the world about this extension. Please follow our %(linkStart)sreview "
"guidelines%(linkEnd)s."
msgstr ""
"이 확장 기능에 대해서 공유해 주세요. %(linkStart)s리뷰 가이드라인%(linkEnd)s"
"을 참고해 주세요."

#: src/amo/components/AddonReview/index.js:212
msgid ""
"Tell us about your experience with this extension. Be specific and concise."
msgstr ""
"이 확장 기능에 대한 여러분의 경험을 말해주세요. 구체적이고 간결하면 좋습니다."

#: src/amo/components/AddonReview/index.js:232
#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:486
msgid "Write a review"
msgstr "리뷰 작성"

#: src/amo/components/AddonReview/index.js:248
msgid "Review text"
msgstr "리뷰 내용"

#: src/amo/components/AddonReview/index.js:265
#: src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:103
msgid "Submit review"
msgstr "리뷰 제출"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:195
#, fuzzy
msgid "Edit reply"
msgstr "내 댓글 수정"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:198
#, fuzzy
msgid "Edit review"
msgstr "내 리뷰 수정"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:205
#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:219
#, fuzzy
msgid "Delete reply"
msgstr "내 댓글 수정"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:209
#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:223
#, fuzzy
msgid "Delete rating"
msgstr "내 리뷰 수정"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:212
#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:226
#, fuzzy
msgid "Delete review"
msgstr "내 리뷰 수정"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:233
#, fuzzy
msgid "Keep reply"
msgstr "내 댓글 수정"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:237
#, fuzzy
msgid "Keep rating"
msgstr "내 리뷰 수정"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:240
#, fuzzy
msgid "Keep review"
msgstr "내 리뷰 수정"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:284
msgid "Write a reply to this review."
msgstr "이 리뷰에 답변을 작성해 주세요."

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:287
#: src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:107
msgid "Update reply"
msgstr "댓글 수정"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:288
msgid "Publish reply"
msgstr "댓글 배포"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:292
#: src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:110
msgid "Updating reply"
msgstr "댓글 수정 중"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:293
msgid "Publishing reply"
msgstr "댓글 배포중"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:340
msgid "posted %(timestamp)s"
msgstr "%(timestamp)s에 작성됨"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:342
msgid "by %(authorName)s, %(timestamp)s"
msgstr "%(authorName)s, %(timestamp)s"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:401
#, fuzzy
msgid "Deleting…"
msgstr "검색중…"

#: src/amo/components/AddonReviewCard/index.js:436
msgid "Reply to this review"
msgstr "이 리뷰에 답변"

#: src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:104
#, fuzzy
msgid "Submitting review"
msgstr "리뷰 제출"

#: src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:108
#, fuzzy
msgid "Update review"
msgstr "댓글 수정"

#: src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:111
#, fuzzy
msgid "Updating review"
msgstr "댓글 수정 중"

#: src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:119
msgid "Your star rating:"
msgstr ""

#: src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:137
msgid "Saving"
msgstr ""

#: src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:138
msgid "Saved"
msgstr ""

#: src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:143
#: src/amo/components/CollectionManager/index.js:302
#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:847
#: src/ui/components/ConfirmationDialog/index.js:60
#: src/ui/components/DismissibleTextForm/index.js:172
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:82
#, fuzzy
msgid "Please follow our %(linkStart)sreview guidelines%(linkEnd)s."
msgstr ""
"이 확장 기능에 대해서 공유해 주세요. %(linkStart)s리뷰 가이드라인%(linkEnd)s"
"을 참고해 주세요."

#: src/amo/components/AddonReviewManager/index.js:99
#, fuzzy
msgid "Write about your experience with this add-on."
msgstr ""
"이 확장 기능에 대한 여러분의 경험을 말해주세요. 구체적이고 간결하면 좋습니다."

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:226
msgid "More dictionaries by %(author)s"
msgstr "%(author)s의 사전 더보기"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:229
msgid "More dictionaries by these translators"
msgstr "이 번역자들의 사전 더보기"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:233
#, fuzzy
msgid "Dictionaries by %(author)s"
msgstr "%(author)s의 사전 더보기"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:236
#, fuzzy
msgid "Dictionaries by these translators"
msgstr "이 번역자들의 사전 더보기"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:243
msgid "More extensions by %(author)s"
msgstr "%(author)s의 확장 기능 더보기"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:246
msgid "More extensions by these developers"
msgstr "이 개발자의 확장 기능 더보기"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:250
#, fuzzy
msgid "Extensions by %(author)s"
msgstr "%(author)s의 확장 기능 더보기"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:253
#, fuzzy
msgid "Extensions by these developers"
msgstr "이 개발자의 확장 기능 더보기"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:260
msgid "More language packs by %(author)s"
msgstr "%(author)s의 언어 팩 더보기"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:263
msgid "More language packs by these translators"
msgstr "이 번역자들의 언어 팩 더보기"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:267
#, fuzzy
msgid "Language packs by %(author)s"
msgstr "%(author)s의 언어 팩 더보기"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:270
#, fuzzy
msgid "Language packs by these translators"
msgstr "이 번역자들의 언어 팩 더보기"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:278
msgid "More themes by %(author)s"
msgstr "%(author)s의 테마 더보기"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:281
msgid "More themes by these artists"
msgstr "이 아티스트들의 테마 더보기"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:285
#, fuzzy
msgid "Themes by %(author)s"
msgstr "%(author)s의 테마 더보기"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:288
#, fuzzy
msgid "Themes by these artists"
msgstr "이 아티스트들의 테마 더보기"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:295
msgid "More add-ons by %(author)s"
msgstr "%(author)s의 부가 기능 더보기"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:298
msgid "More add-ons by these developers"
msgstr "이 개발자의 부가 기능 더보기"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:302
#, fuzzy
msgid "Add-ons by %(author)s"
msgstr "%(author)s의 부가 기능 더보기"

#: src/amo/components/AddonsByAuthorsCard/index.js:305
#, fuzzy
msgid "Add-ons by these developers"
msgstr "이 개발자의 부가 기능 더보기"

#: src/amo/components/App/index.js:219
#, fuzzy
msgid "Add-ons for Firefox (%(locale)s)"
msgstr "Firefox 부가 기능"

#: src/amo/components/App/index.js:223
#, fuzzy
msgid "%(title)s – Add-ons for Firefox (%(locale)s)"
msgstr "%s – Firefox 부가 기능"

#: src/amo/components/App/index.js:231
#, fuzzy
msgid "Add-ons for Android (%(locale)s)"
msgstr "Android 부가 기능"

#: src/amo/components/App/index.js:235
#, fuzzy
msgid "%(title)s – Add-ons for Android (%(locale)s)"
msgstr "%s – Android 부가 기능"

#: src/amo/components/AutoSearchInput/index.js:215
msgid "Loading"
msgstr "로딩"

#: src/amo/components/AutoSearchInput/index.js:305
msgid "Find add-ons"
msgstr "부가 기능 찾기"

#: src/amo/components/AutoSearchInput/index.js:330
#: src/amo/components/AutoSearchInput/index.js:358
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: src/amo/components/Categories/index.js:113
msgid "No categories found."
msgstr "카테고리가 없습니다."

#: src/amo/components/Categories/index.js:120
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: src/amo/components/Categories/index.js:125
msgid "Loading categories."
msgstr "카테고리를 불러오는 중."

#: src/amo/components/CategoryHeader/index.js:41
msgid "Browse all add-ons in this category."
msgstr "이 카테고리의 모든 부가 기능 탐색하기."

#: src/amo/components/CategoryHeader/index.js:46
msgid "Browse all extensions in this category."
msgstr "이 카테고리의 모든 확장 기능 탐색하기."

#: src/amo/components/CategoryHeader/index.js:52
msgid "Browse all themes in this category."
msgstr "이 카테고리의 모든 테마 탐색하기."

#: src/amo/components/CollectionAddAddon/index.js:158
#, fuzzy
msgid "Added to collection"
msgstr "이 콜렉션 수정"

#: src/amo/components/CollectionAddAddon/index.js:159
#, fuzzy
msgid "Removed from collection"
msgstr "이 콜렉션 수정"

#: src/amo/components/CollectionAddAddon/index.js:168
msgid "Find an add-on to include in this collection"
msgstr ""

#: src/amo/components/CollectionDetails/index.js:105
msgid "Edit this collection"
msgstr "이 콜렉션 수정"

#: src/amo/components/CollectionDetails/index.js:118
#, fuzzy
msgid "Edit collection details"
msgstr "이 콜렉션 수정"

#: src/amo/components/CollectionDetails/index.js:131
#, fuzzy
msgid "Back to collection"
msgstr "콜렉션에 추가"

#: src/amo/components/CollectionDetails/index.js:79
#: src/amo/components/Footer/index.js:43
msgid "Add-ons"
msgstr "부가 기능"

#: src/amo/components/CollectionDetails/index.js:83
msgid "Creator"
msgstr "제작자"

#: src/amo/components/CollectionManager/index.js:229
#, fuzzy
msgid "Create collection"
msgstr "이 콜렉션 수정"

#: src/amo/components/CollectionManager/index.js:230
msgid "Save changes"
msgstr ""

#: src/amo/components/CollectionManager/index.js:239
msgid "Collection name"
msgstr ""

#: src/amo/components/CollectionManager/index.js:253
msgid "Description"
msgstr ""

#: src/amo/components/CollectionManager/index.js:265
msgid "Custom URL"
msgstr ""

#: src/amo/components/CollectionSort/index.js:104
#, fuzzy
msgid "Sort add-ons by"
msgstr "가장 평점이 높은 확장 기능"

#: src/amo/components/CollectionSort/index.js:80
msgid "Newest first"
msgstr "최신 순"

#: src/amo/components/CollectionSort/index.js:84
msgid "Oldest first"
msgstr ""

#: src/amo/components/CollectionSort/index.js:88
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: src/amo/components/CollectionSort/index.js:92
#, fuzzy
msgid "Popularity"
msgstr "가장 인기있는 테마"

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:32
msgid "Support this developer"
msgstr "이 개발자 지원"

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:33
msgid "Support these developers"
msgstr "이 개발자 지원"

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:37
msgid ""
"The developer of this extension asks that you help support its continued "
"development by making a small contribution."
msgstr ""
"이 확장 기능의 개발자가 작은 기여로 지속적인 개발을 지원해 줄 것을 요청합니"
"다."

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:39
msgid ""
"The developers of this extension ask that you help support its continued "
"development by making a small contribution."
msgstr ""
"이 확장 기능의 개발자가 작은 기여로 지속적인 개발을 지원해 줄 것을 요청합니"
"다."

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:46
msgid "Support this artist"
msgstr "이 아티스트 지원"

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:47
msgid "Support these artists"
msgstr "이 아티스트 지원"

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:51
msgid ""
"The artist of this theme asks that you help support its continued creation "
"by making a small contribution."
msgstr ""
"이 테마의 아티스트가 소액 기부로 지속적인 창작을 지원해 줄 것을 요청합니다."

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:53
msgid ""
"The artists of this theme ask that you help support its continued creation "
"by making a small contribution."
msgstr ""
"이 테마의 아티스트가 소액 기부로 지속적인 창작을 지원해 줄 것을 요청합니다."

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:60
msgid "Support this author"
msgstr "이 작가 지원"

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:61
msgid "Support these authors"
msgstr "이 작가 지원"

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:65
msgid ""
"The author of this add-on asks that you help support its continued work by "
"making a small contribution."
msgstr ""
"이 부가 기능의 작성자가 소규모 기부로 지속적인 작업을 지원해 줄 것을 요청합니"
"다."

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:67
msgid ""
"The authors of this add-on ask that you help support its continued work by "
"making a small contribution."
msgstr ""
"이 부가 기능의 작성자가 소규모 기부로 지속적인 작업을 지원해 줄 것을 요청합니"
"다."

#: src/amo/components/ContributeCard/index.js:86
msgid "Contribute now"
msgstr "기부하기"

#: src/amo/components/DownloadFirefoxButton/index.js:40
#: src/amo/components/Footer/index.js:111
msgid "Download Firefox"
msgstr "Firefox 다운로드"

#: src/amo/components/EditableCollectionAddon/index.js:130
#, fuzzy
msgid "Leave a note"
msgstr "법적 고지 사항"

#: src/amo/components/EditableCollectionAddon/index.js:140
#: src/core/components/AMInstallButton/index.js:209
msgid "Remove"
msgstr ""

#: src/amo/components/EditableCollectionAddon/index.js:147
#, fuzzy
msgid "User comment"
msgstr "사용자"

#: src/amo/components/EditableCollectionAddon/index.js:159
#, fuzzy
msgid "Add a comment about this add-on."
msgstr "이 부가 기능 정보"

#: src/amo/components/EditableCollectionAddon/index.js:160
msgid "Save"
msgstr ""

#: src/amo/components/EditableCollectionAddon/index.js:181
msgid "Edit"
msgstr ""

#: src/amo/components/ErrorPage/NotAuthorized/index.js:23
msgid ""
"If you are signed in and think this message is an error, please <a href="
"\"%(url)s\">file an issue</a>. Tell us where you came from and what you were "
"trying to access, and we'll fix the issue."
msgstr ""
"로그인 한 상태이고 이 메시지가 오류라고 생각되면 <a href=\"%(url)s\">이슈를 "
"올려</a>주세요. 어디에서 접근했으며 어디에 접근하려 했는지 알려주시면 이슈를 "
"고치도록 하겠습니다."

#: src/amo/components/ErrorPage/NotAuthorized/index.js:37
msgid "Not Authorized"
msgstr "인증되지 않음"

#: src/amo/components/ErrorPage/NotAuthorized/index.js:40
msgid ""
"Sorry, but you aren't authorized to access this page. If you aren't signed "
"in, try signing in using the link at the top of the page."
msgstr ""
"죄송하지만, 이 페이지에 접근할 권한이 없습니다. 로그인 하지 않으셨다면, 페이"
"지 상단의 링크를 통해 로그인하십시오."

#: src/amo/components/ErrorPage/NotFound/index.js:32
msgid ""
"If you followed a link from somewhere, please <a href=\"%(url)s\">file an "
"issue</a>. Tell us where you came from and what you were looking for, and "
"we'll do our best to fix it."
msgstr ""
"어딘가에 있는 링크에서 접근했다면 <a href=\"%(url)s\">이슈를 올려</a>주세요. "
"어디에서 왔으며 어떤 것을 찾으려 했는지 알려주시면 최선을 다해 고치도록 하겠"
"습니다."

#: src/amo/components/ErrorPage/NotFound/index.js:41
msgid "This add-on has been removed by its author."
msgstr "이 부가 기능은 제작자에 의해 삭제되었습니다."

#: src/amo/components/ErrorPage/NotFound/index.js:43
msgid "This add-on has been disabled by an administrator."
msgstr "이 부가 기능은 관리자에 의해 사용 정지 되었습니다."

#: src/amo/components/ErrorPage/NotFound/index.js:47
msgid "Sorry, but we can't find anything at the address you entered."
msgstr "죄송합니다. 입력하신 URL에서 찾을 수가 없습니다."

#: src/amo/components/ErrorPage/NotFound/index.js:57
#: src/core/components/ErrorPage/NotFound/index.js:27
msgid "Page not found"
msgstr "페이지 찾을 수 없음"

#: src/amo/components/ErrorPage/ServerError/index.js:21
msgid ""
"If you have additional information that would help us you can <a href="
"\"https://github.com/mozilla/addons-frontend/issues/new/\">file an issue</"
"a>. Tell us what steps you took that lead to the error and we'll do our best "
"to fix it."
msgstr ""

#: src/amo/components/ErrorPage/ServerError/index.js:32
#: src/core/components/ErrorPage/GenericError/index.js:24
msgid "Server Error"
msgstr "서버 에러"

#: src/amo/components/ErrorPage/ServerError/index.js:35
msgid ""
"Sorry, but there was an error with our server and we couldn't complete your "
"request. We have logged this error and will investigate it."
msgstr ""
"죄송합니다. 서버에 오류가 발생해 요청하신 작업을 수행하지 못했습니다. 발생한 "
"오류는 빠르게 처리하겠습니다."

#: src/amo/components/FeaturedAddonReview/index.js:79
#, fuzzy
msgid "Response by %(userName)s"
msgstr "%(addonName)s에 대한 리뷰"

#: src/amo/components/FeaturedAddonReview/index.js:80
#, fuzzy
msgid "Review by %(userName)s"
msgstr "%(addonName)s에 대한 리뷰"

#: src/amo/components/FeaturedAddonReview/index.js:92
msgid "The review was not found."
msgstr ""

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:103
msgid "This is a bug report or support request"
msgstr "버그 신고나 지원 요청입니다"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:106
msgid "Flagged as a bug report or support request"
msgstr "버그 신고 또는 지원 요청으로 표시됨"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:120
msgid "Flagged"
msgstr "표시됨"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:120
msgid "Flag"
msgstr "표시하기"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:123
#, fuzzy
msgid "Flag this developer response"
msgstr "개발자 허브"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:124
#, fuzzy
msgid "Flag this review"
msgstr "탭하여 미리보기"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:58
#, fuzzy
msgid "Log in to flag this response"
msgstr "로그인하여 이 확장 기능의 평점을 남겨주세요"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:59
#, fuzzy
msgid "Log in to flag this review"
msgstr "로그인하여 이 테마의 평점을 남겨주세요"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:68
msgid "You cannot flag your own response"
msgstr ""

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:69
msgid "You cannot flag your own review"
msgstr "본인의 리뷰에 플래그를 지정할 수 없음"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:78
msgid "This is spam"
msgstr "스팸입니다"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:79
msgid "Flagged as spam"
msgstr "스팸으로 표시됨"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:89
msgid "This contains inappropriate language"
msgstr "부적절한 언어가 포함되어 있습니다"

#: src/amo/components/FlagReviewMenu/index.js:90
msgid "Flagged for inappropriate language"
msgstr "부적절한 언어로 표시"

#: src/amo/components/Footer/index.js:116
msgid "Android Browser"
msgstr "Android 브라우저"

#: src/amo/components/Footer/index.js:121
msgid "iOS Browser"
msgstr "iOS 브라우저"

#: src/amo/components/Footer/index.js:126
msgid "Focus Browser"
msgstr "Focus 브라우저"

#: src/amo/components/Footer/index.js:131
msgid "Desktop Browser"
msgstr "데스크톱 브라우저"

#: src/amo/components/Footer/index.js:136
msgid "Beta, Nightly, Developer Edition"
msgstr "베타, 나이틀리, 개발자 버전"

#: src/amo/components/Footer/index.js:165
msgid "Privacy"
msgstr "개인 정보"

#: src/amo/components/Footer/index.js:173
msgid "Cookies"
msgstr "쿠키"

#: src/amo/components/Footer/index.js:181
msgid "Legal"
msgstr "법률"

#: src/amo/components/Footer/index.js:189
msgid "Report Trademark Abuse"
msgstr "상표권 남용 신고"

#: src/amo/components/Footer/index.js:199
msgid ""
"Except where otherwise %(startNotedLink)snoted%(endNotedLink)s, content on "
"this site is licensed under the %(startLicenseLink)sCreative Commons "
"Attribution Share-Alike License v3.0%(endLicenseLink)s or any later version."
msgstr ""

#: src/amo/components/Footer/index.js:22
msgid "Go to Mozilla's homepage"
msgstr "Mozilla 홈페이지로 이동"

#: src/amo/components/Footer/index.js:48
msgid "About"
msgstr "소개"

#: src/amo/components/Footer/index.js:53
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#: src/amo/components/Footer/index.js:58 src/amo/components/Header/index.js:86
msgid "Developer Hub"
msgstr "개발자 허브"

#: src/amo/components/Footer/index.js:63
#, fuzzy
msgid "Developer Policies"
msgstr "개발자 응답"

#: src/amo/components/Footer/index.js:68
msgid "Forum"
msgstr "포럼"

#: src/amo/components/Footer/index.js:76
msgid "Report a bug"
msgstr "오류 보고"

#: src/amo/components/Footer/index.js:81
#, fuzzy
msgid "Review Guide"
msgstr "리뷰 내용"

#: src/amo/components/Footer/index.js:86
msgid "Site Status"
msgstr "사이트 상태"

#: src/amo/components/Footer/index.js:98
msgid "View classic desktop site"
msgstr "기존 데스크톱 사이트 보기"

#: src/amo/components/Header/index.js:101
msgid "View My Collections"
msgstr "내 콜렉션 보기"

#: src/amo/components/Header/index.js:109
#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:470
#, fuzzy
msgid "View My Profile"
msgstr "프로필 보기"

#: src/amo/components/Header/index.js:117
#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:476
#, fuzzy
msgid "Edit My Profile"
msgstr "프로필 수정"

#: src/amo/components/Header/index.js:121
msgid "Tools"
msgstr "도구"

#: src/amo/components/Header/index.js:127
msgid "Submit a New Add-on"
msgstr "새 부가 기능 등록"

#: src/amo/components/Header/index.js:132
msgid "Submit a New Theme"
msgstr "새 테마 등록"

#: src/amo/components/Header/index.js:141
msgid "Manage My Submissions"
msgstr ""

#: src/amo/components/Header/index.js:151
#, fuzzy
msgid "Reviewer Tools"
msgstr "평가"

#: src/amo/components/Header/index.js:161
#: src/core/components/AuthenticateButton/index.js:80
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#: src/amo/components/Header/index.js:61
msgid "Firefox Add-ons"
msgstr "Firefox 부가 기능"

#: src/amo/components/Header/index.js:95
msgid "My Account"
msgstr "내 계정"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:101
msgid "Universal Bypass"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:102
msgid "Automatically skip annoying link shorteners"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:108
msgid "Tree Style Tab"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:109
msgid "Have a ton of open tabs? Organize them in a tidy sidebar"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:115
msgid "Imagus"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:116
msgid "Enlarge images by hovering your mouse over it"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:122
#, fuzzy
msgid "Privacy Possum"
msgstr "개인 정보 보호 정책"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:123
msgid "Protect yourself against the sneakiest trackers"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:129
msgid "Default Bookmark Folder"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:130
msgid "Change the default destination for your bookmarks"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:136
msgid "Textmarker"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:137
msgid "Highly customizable text highlighter"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:141
msgid "Watch2Gether"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:142
msgid "Watch videos simultaneously with others"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:146
#, fuzzy
msgid "Context Search"
msgstr "검색"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:147
msgid "Highlight text on any webpage to easily search the term"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:153
msgid "Stylus"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:154
msgid "Give your favorite websites a new look"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:158
#, fuzzy
msgid "Search Encrypt"
msgstr "테마 검색"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:159
#, fuzzy
msgid "Privacy protection for your search data"
msgstr "개인정보 보호정책"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:163
msgid "Auto Tab Discard"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:164
msgid "Save memory by disabling inactive tabs"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:168
#, fuzzy
msgid "Update Scanner"
msgstr "댓글 수정"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:169
msgid "Get notified when your selected websites update with new content"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:175
msgid "Auto Fullscreen"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:176
msgid "Automatically start Firefox in full screen mode"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:182
msgid "Video Speed Controller"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:183
msgid "Adjust video playback speeds with shortcuts"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:189
msgid "View Image"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:190
msgid "Revive the ‘View Image’ and ‘Search by Image’ buttons on Google Images"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:196
msgid "Neat URL"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:197
msgid "Clean up links for easy sharing"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:201
msgid "Glitter Drag"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:202
msgid ""
"Drag text, images, or links to perform actions like copy, open, search, and "
"more"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:208
msgid "Behind The Overlay Revival"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:209
msgid "Click a button to close annoying pop-ups"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:213
#, fuzzy
msgid "Auto-Sort Bookmarks"
msgstr "북마크"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:214
msgid "Automatically sorts bookmarks so they’re in your preferred position"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:220
#, fuzzy
msgid "Search Preview"
msgstr "검색"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:221
msgid "Enjoy thumbnail images alongside your search returns"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:227
msgid "Copy PlainText"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:228
msgid "Remove formatting when saving text to your clipboard"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:234
msgid "Official Media Bias Fact Check Icon"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:235
msgid "Indicates the political bias of news sites with a tidy icon"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:241
msgid "Vertical Tabs Reloaded"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:242
msgid "Arrange tabs in a vertical fashion"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:246
msgid "Search Site"
msgstr "검색"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:247
msgid "Search within just the domain you’re visiting"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:253
msgid "Push to Kindle"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:254
msgid "Send any Web page to your Kindle device"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:258
#, fuzzy
msgid "New Tab Homepage"
msgstr "홈 페이지"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:259
msgid "Designate a custom home page for your new tabs"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:265
msgid "OneNote Web Clipper"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:266
msgid "Save, annotate & organize web content"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:270
msgid "FoxyGestures"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:271
msgid "Customized mouse gestures"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:275
msgid "Dark Reader"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:276
msgid "Go dark for a better web viewing experience"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:282
#, fuzzy
msgid "CookieBro"
msgstr "쿠키"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:283
msgid "Automatically delete unwanted cookies"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:287
msgid "Text MultiCopy"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:288
msgid "Save snippets of text to paste & organize later"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:294
msgid "Group Speed Dial"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:295
msgid "Visual bookmarks for your favorite places on the web"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:301
msgid "Undo Close Tab Button"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:302
msgid "Never lose a page again"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:44
#, fuzzy
msgid "Facebook Container"
msgstr "다시 로드"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:45
msgid "Prevent Facebook from tracking you around the web"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:51
msgid "Midnight Lizard"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:52
msgid "Give the entire internet a new look"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:56
msgid "Iridium for YouTube"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:57
msgid "Play videos in a pop-out window, take video screenshots & more"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:63
#, fuzzy
msgid "Private Bookmarks"
msgstr "북마크"

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:64
msgid "Password-protect your personal bookmarks"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:68
msgid "IP Address and Domain Information"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:69
msgid ""
"See detailed info about every website you visit—IP address, location, "
"provider & more"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:75
msgid "New Tab Override"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:76
msgid "Choose the page you see every time you open a new tab"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:82
msgid "Forecastfox"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:83
msgid "Get instant global weather information right in Firefox"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:89
msgid "Multi-Account Containers"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:90
msgid ""
"Keep different parts of your online life—work, personal, etc.—separated by "
"color-coded tabs"
msgstr ""
"색상으로 구별된 탭을 통해 일, 개인, 등 여러분의 온라인 삶을 분류하여 관리하세"
"요."

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:96
msgid "Transparent Standalone Images"
msgstr ""

#: src/amo/components/HomeHeroBanner/index.js:97
msgid "Render images on transparent backgrounds"
msgstr ""

#: src/amo/components/LanguagePicker/index.js:51
#, fuzzy
msgid "Change language"
msgstr "로그인하여 이 언어 팩의 평점을 남겨주세요"

#: src/amo/components/PermissionsCard/index.js:48
#, fuzzy
msgid "Permissions"
msgstr "버전"

#: src/amo/components/PermissionsCard/index.js:50
#, fuzzy
msgid "This add-on can:"
msgstr "이 부가 기능 정보"

#: src/amo/components/PermissionsCard/index.js:61
msgid "Learn more about permissions"
msgstr ""

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:26
msgid "Read and modify bookmarks"
msgstr ""

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:27
msgid "Read and modify browser settings"
msgstr ""

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:28
msgid "Clear recent browsing history, cookies, and related data"
msgstr ""

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:31
msgid "Get data from the clipboard"
msgstr ""

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:32
msgid "Input data to the clipboard"
msgstr ""

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:33
msgid "Extend developer tools to access your data in open tabs"
msgstr ""

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:36
msgid "Download files and read and modify the browser’s download history"
msgstr ""

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:39
msgid "Open files downloaded to your computer"
msgstr ""

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:40
msgid "Read the text of all open tabs"
msgstr ""

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:41
msgid "Access your location"
msgstr ""

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:42
#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:56
#, fuzzy
msgid "Access browsing history"
msgstr "버전 목록"

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:43
msgid "Monitor extension usage and manage themes"
msgstr ""

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:46
msgid "Exchange messages with programs other than Firefox"
msgstr ""

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:49
msgid "Display notifications to you"
msgstr ""

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:50
msgid "Provide cryptographic authentication services"
msgstr ""

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:51
msgid "Control browser proxy settings"
msgstr ""

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:52
msgid "Read and modify privacy settings"
msgstr ""

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:53
msgid "Access recently closed tabs"
msgstr ""

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:54
msgid "Access browser tabs"
msgstr ""

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:55
msgid "Hide and show browser tabs"
msgstr ""

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:57
msgid "Store unlimited amount of client-side data"
msgstr ""

#: src/amo/components/PermissionsCard/permissions.js:60
msgid "Access browser activity during navigation"
msgstr ""

#: src/amo/components/RatingManager/index.js:191
msgid "Log in to rate this dictionary"
msgstr "로그인하여 이 사전의 평점을 남겨주세요"

#: src/amo/components/RatingManager/index.js:193
msgid "Log in to rate this language pack"
msgstr "로그인하여 이 언어 팩의 평점을 남겨주세요"

#: src/amo/components/RatingManager/index.js:195
msgid "Log in to rate this search plugin"
msgstr "로그인하여 이 검색 플러그인 평가하기"

#: src/amo/components/RatingManager/index.js:198
msgid "Log in to rate this theme"
msgstr "로그인하여 이 테마의 평점을 남겨주세요"

#: src/amo/components/RatingManager/index.js:200
msgid "Log in to rate this extension"
msgstr "로그인하여 이 확장 기능의 평점을 남겨주세요"

#: src/amo/components/RatingManager/index.js:208
msgid "Log in to rate this add-on"
msgstr "로그인하여 이 부가 기능의 평점을 남겨주세요"

#: src/amo/components/RatingManager/index.js:274
#, fuzzy
msgid "How are you enjoying %(addonName)s?"
msgstr "%(addonName)s 부가 기능을 어떻게 사용하셨나요?"

#: src/amo/components/RatingManager/index.js:300
msgid "Saving star rating"
msgstr ""

#: src/amo/components/RatingManager/index.js:301
msgid "Star rating saved"
msgstr ""

#: src/amo/components/ReportAbuseButton/index.js:116
#, fuzzy
msgid "You reported this add-on for abuse"
msgstr "로그인하여 이 부가 기능의 평점을 남겨주세요"

#: src/amo/components/ReportAbuseButton/index.js:120
msgid ""
"We have received your report. Thanks for letting us know about your concerns "
"with this add-on."
msgstr ""

#: src/amo/components/ReportAbuseButton/index.js:127
#: src/amo/components/ReportUserAbuse/index.js:164
msgid "We can't respond to every abuse report but we'll look into this issue."
msgstr ""

#: src/amo/components/ReportAbuseButton/index.js:139
msgid ""
"If you think this add-on violates %(linkTagStart)sMozilla's add-on policies"
"%(linkTagEnd)s or has security or privacy issues, please report these issues "
"to Mozilla using this form."
msgstr ""

#: src/amo/components/ReportAbuseButton/index.js:155
msgid "Report this add-on for abuse"
msgstr ""

#: src/amo/components/ReportAbuseButton/index.js:184
msgid ""
"Please don't use this form to report bugs or request add-on features; this "
"report will be sent to Mozilla and not to the add-on developer."
msgstr ""

#: src/amo/components/ReportAbuseButton/index.js:200
msgid "Explain how this add-on is violating our policies."
msgstr ""

#: src/amo/components/ReportAbuseButton/index.js:213
msgid "Dismiss"
msgstr ""

#: src/amo/components/ReportAbuseButton/index.js:223
#: src/amo/components/ReportUserAbuse/index.js:145
msgid "Sending abuse report"
msgstr ""

#: src/amo/components/ReportAbuseButton/index.js:224
#: src/amo/components/ReportUserAbuse/index.js:144
msgid "Send abuse report"
msgstr ""

#: src/amo/components/ReportUserAbuse/index.js:100
#: src/amo/components/ReportUserAbuse/index.js:107
#, fuzzy
msgid "Report this user for abuse"
msgstr "로그인하여 이 부가 기능의 평점을 남겨주세요"

#: src/amo/components/ReportUserAbuse/index.js:114
msgid ""
"If you think this user is violating %(linkTagStart)sMozilla's Add-on Policies"
"%(linkTagEnd)s, please report this user to Mozilla."
msgstr ""

#: src/amo/components/ReportUserAbuse/index.js:130
msgid ""
"Please don't use this form to report bugs or contact this user; your report "
"will only be sent to Mozilla and not to this user."
msgstr ""

#: src/amo/components/ReportUserAbuse/index.js:141
msgid "Explain how this user is violating our policies."
msgstr ""

#: src/amo/components/ReportUserAbuse/index.js:153
#, fuzzy
msgid "You reported this user for abuse"
msgstr "로그인하여 이 부가 기능의 평점을 남겨주세요"

#: src/amo/components/ReportUserAbuse/index.js:157
msgid ""
"We have received your report. Thanks for letting us know about your concerns "
"with this user."
msgstr ""

#: src/amo/components/Search/index.js:121
#: src/amo/components/SearchResults/index.js:73
#, fuzzy
msgid "Search results"
msgstr "테마 검색"

#: src/amo/components/Search/index.js:126 src/amo/pages/Category/index.js:155
#: src/amo/pages/Home/index.js:262 src/amo/pages/LandingPage/index.js:149
msgid "Featured extensions"
msgstr "추천 확장 기능"

#: src/amo/components/Search/index.js:129 src/amo/pages/Category/index.js:188
#: src/amo/pages/Home/index.js:298 src/amo/pages/LandingPage/index.js:178
msgid "Featured themes"
msgstr "추천 테마"

#: src/amo/components/Search/index.js:132
#, fuzzy
msgid "Featured add-ons"
msgstr "Firefox 부가 기능"

#: src/amo/components/Search/index.js:139 src/amo/pages/Category/index.js:165
#: src/amo/pages/LandingPage/index.js:158
msgid "Trending extensions"
msgstr "유행하는 확장 기능"

#: src/amo/components/Search/index.js:142 src/amo/pages/Category/index.js:198
#: src/amo/pages/LandingPage/index.js:187
msgid "Trending themes"
msgstr "유행하는 테마"

#: src/amo/components/Search/index.js:145
#, fuzzy
msgid "Trending add-ons"
msgstr "카테고리를 불러오는데 실패했습니다."

#: src/amo/components/Search/index.js:151 src/amo/pages/Category/index.js:175
#: src/amo/pages/LandingPage/index.js:167
msgid "Top rated extensions"
msgstr "가장 평점이 높은 확장 기능"

#: src/amo/components/Search/index.js:154 src/amo/pages/Category/index.js:208
#: src/amo/pages/LandingPage/index.js:193
msgid "Top rated themes"
msgstr "가장 평점이 높은 테마"

#: src/amo/components/Search/index.js:157
#, fuzzy
msgid "Top rated add-ons"
msgstr "가장 평점이 높은 확장 기능"

#: src/amo/components/Search/index.js:163 src/amo/pages/Home/index.js:308
msgid "Popular extensions"
msgstr "인기 확장 기능"

#: src/amo/components/Search/index.js:166
#, fuzzy
msgid "Popular themes"
msgstr "가장 인기있는 테마"

#: src/amo/components/Search/index.js:169
#, fuzzy
msgid "Popular add-ons"
msgstr "카테고리를 불러오는데 실패했습니다."

#: src/amo/components/Search/index.js:175
#, fuzzy
msgid "Search results for \"%(query)s\""
msgstr "\"%(query)s\"에 대한 검색 결과가 없습니다."

#: src/amo/components/SearchContextCard/index.js:100
#, fuzzy
msgid "No add-ons found"
msgstr "카테고리가 없습니다."

#: src/amo/components/SearchContextCard/index.js:103
#, fuzzy
msgid "%(count)s add-on found"
msgid_plural "%(count)s add-ons found"
msgstr[0] "카테고리가 없습니다."

#: src/amo/components/SearchContextCard/index.js:40
#, fuzzy
msgid "%(count)s extension found for \"%(query)s\""
msgid_plural "%(count)s extensions found for \"%(query)s\""
msgstr[0] "\"%(query)s\"에 대한 검색 결과가 없습니다."

#: src/amo/components/SearchContextCard/index.js:49
#, fuzzy
msgid "%(count)s dictionary found for \"%(query)s\""
msgid_plural "%(count)s dictionaries found for \"%(query)s\""
msgstr[0] "\"%(query)s\"에 대한 검색 결과가 없습니다."

#: src/amo/components/SearchContextCard/index.js:58
#, fuzzy
msgid "%(count)s language pack found for \"%(query)s\""
msgid_plural "%(count)s language packs found for \"%(query)s\""
msgstr[0] "\"%(query)s\"에 대한 검색 결과가 없습니다."

#: src/amo/components/SearchContextCard/index.js:67
#, fuzzy
msgid "%(count)s theme found for \"%(query)s\""
msgid_plural "%(count)s themes found for \"%(query)s\""
msgstr[0] "\"%(query)s\"에 대한 검색 결과가 없습니다."

#: src/amo/components/SearchContextCard/index.js:76
#, fuzzy
msgid "%(count)s result found for \"%(query)s\""
msgid_plural "%(count)s results found for \"%(query)s\""
msgstr[0] "\"%(query)s\"에 대한 검색 결과가 없습니다."

#: src/amo/components/SearchContextCard/index.js:86
#, fuzzy
msgid "%(count)s result for \"%(query)s\""
msgid_plural "%(count)s results for \"%(query)s\""
msgstr[0] "\"%(query)s\"에 대한 검색 결과가 없습니다."

#: src/amo/components/SearchContextCard/index.js:94
#, fuzzy
msgid "Searching for \"%(query)s\""
msgstr "\"%(query)s\"에 대한 검색 결과가 없습니다."

#: src/amo/components/SearchContextCard/index.js:98
#, fuzzy
msgid "Loading add-ons"
msgstr "카테고리를 불러오는데 실패했습니다."

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:110
#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:126
msgid "All"
msgstr "모두"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:111
msgid "Extension"
msgstr "확장 기능"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:112
#, fuzzy
msgid "Search Tool"
msgstr "테마 검색"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:114
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:127
msgid "Windows"
msgstr "Windows"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:128
msgid "macOS"
msgstr "macOS"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:129
msgid "Linux"
msgstr "Linux"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:137
msgid "Relevance"
msgstr "관련성 높음"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:139
msgid "Recently Updated"
msgstr "최근 업데이트됨"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:142
msgid "Most Users"
msgstr "많이 씀"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:143
msgid "Top Rated"
msgstr "평점 높음"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:144
msgid "Trending"
msgstr "인기"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:156
#, fuzzy
msgid "Filter results"
msgstr "테마 검색"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:161
#, fuzzy
msgid "Sort by"
msgstr "정렬"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:183
#, fuzzy
msgid "Add-on Type"
msgstr "Firefox 부가 기능"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:203
msgid "Operating System"
msgstr "운영체제"

#: src/amo/components/SearchFilters/index.js:229
#, fuzzy
msgid "Featured add-ons only"
msgstr "Firefox 부가 기능"

#: src/amo/components/SearchForm/index.js:72
msgid "Go to the add-on page"
msgstr "부가 기능 페이지로 가기"

#: src/amo/components/SearchResult/index.js:121
msgid "No theme preview available"
msgstr "테마 미리보기가 없습니다"

#: src/amo/components/SearchResult/index.js:150
#, fuzzy
msgid "Add-on note"
msgstr "추가 기능 아이콘"

#: src/amo/components/SearchResult/index.js:168
msgid "%(total)s user"
msgid_plural "%(total)s users"
msgstr[0] "%(total)s명의 사용자"

#: src/amo/components/SearchResults/index.js:43
msgid "Searching…"
msgstr "검색중…"

#: src/amo/components/SearchResults/index.js:48
msgid "No results were found for \"%(query)s\"."
msgstr "\"%(query)s\"에 대한 검색 결과가 없습니다."

#: src/amo/components/SearchResults/index.js:54
msgid "No results were found."
msgstr "검색 결과가 없습니다."

#: src/amo/components/SearchResults/index.js:57
msgid "Please enter a search term to search Firefox Add-ons."
msgstr "Firefox 부가 기능을 검색하려면 검색어를 입력해주세요."

#: src/amo/components/SectionLinks/index.js:104
msgid "More…"
msgstr "더보기…"

#: src/amo/components/SectionLinks/index.js:118
msgid "Dictionaries & Language Packs"
msgstr "사전과 언어 팩"

#: src/amo/components/SectionLinks/index.js:124
#, fuzzy
msgid "Search Tools"
msgstr "테마 검색"

#: src/amo/components/SectionLinks/index.js:129
msgid "Other Browser Sites"
msgstr "다른 브라우저 사이트"

#: src/amo/components/SectionLinks/index.js:140
msgid "Add-ons for Android"
msgstr "Android 부가 기능"

#: src/amo/components/SectionLinks/index.js:153
msgid "Add-ons for Firefox"
msgstr "Firefox 부가 기능"

#: src/amo/components/SectionLinks/index.js:60
#, fuzzy
msgid "for Firefox"
msgstr "Firefox 부가 기능"

#: src/amo/components/SectionLinks/index.js:62
msgid "for Android"
msgstr "Android 용"

#: src/amo/components/SectionLinks/index.js:78
msgid "Explore"
msgstr "탐색"

#: src/amo/components/SectionLinks/index.js:88
#: src/amo/pages/Category/index.js:154 src/amo/pages/LandingPage/index.js:235
msgid "Extensions"
msgstr "확장 기능"

#: src/amo/components/SectionLinks/index.js:98
#: src/amo/pages/Category/index.js:187 src/amo/pages/LandingPage/index.js:234
msgid "Themes"
msgstr "테마"

#: src/amo/components/SuggestedPages/index.js:20
msgid "Suggested Pages"
msgstr "추천 페이지"

#: src/amo/components/SuggestedPages/index.js:25
msgid "Browse all extensions"
msgstr "모든 확장 기능 탐색하기"

#: src/amo/components/SuggestedPages/index.js:30
msgid "Browse all themes"
msgstr "모든 테마 탐색하기"

#: src/amo/components/SuggestedPages/index.js:34
msgid "Add-ons Home Page"
msgstr "부가 기능 홈 페이지"

#: src/amo/components/UserProfileEditNotifications/index.js:18
msgid ""
"stay up-to-date with news and events relevant to add-on developers "
"(including the about:addons newsletter)"
msgstr ""

#: src/amo/components/UserProfileEditNotifications/index.js:21
msgid "Mozilla needs to contact me about my individual add-on"
msgstr ""

#: src/amo/components/UserProfileEditNotifications/index.js:24
msgid "new add-ons or Firefox features are available"
msgstr ""

#: src/amo/components/UserProfileEditNotifications/index.js:26
msgid "someone writes a review of my add-on"
msgstr ""

#: src/amo/components/UserProfileEditNotifications/index.js:28
msgid "an add-on developer replies to my review"
msgstr ""

#: src/amo/components/UserProfileEditNotifications/index.js:30
msgid "my add-on is reviewed by a reviewer"
msgstr ""

#: src/amo/components/UserProfileEditNotifications/index.js:32
msgid "my sdk-based add-on cannot be upgraded"
msgstr ""

#: src/amo/components/UserProfileEditNotifications/index.js:34
msgid "my sdk-based add-on is upgraded successfully"
msgstr ""

#: src/amo/components/UserProfileEditNotifications/index.js:36
msgid "my add-on's compatibility cannot be upgraded"
msgstr ""

#: src/amo/components/UserProfileEditNotifications/index.js:38
msgid "my add-on's compatibility is upgraded successfully"
msgstr ""

#: src/amo/components/UserProfileEditPicture/index.js:107
msgid "Do you really want to delete this picture?"
msgstr ""

#: src/amo/components/UserProfileEditPicture/index.js:112
#, fuzzy
msgid "Delete This Picture"
msgstr "이 콜렉션 수정"

#: src/amo/components/UserProfileEditPicture/index.js:58
#, fuzzy
msgid "Profile picture for %(name)s"
msgstr "\"%(query)s\"에 대한 검색 결과가 없습니다."

#: src/amo/components/UserProfileEditPicture/index.js:68
#, fuzzy
msgid "Profile photo"
msgstr "프로필 보기"

#: src/amo/components/UserProfileEditPicture/index.js:97
msgid "Choose Photo…"
msgstr ""

#: src/amo/pages/Addon/index.js:181 src/ui/components/ThemeImage/index.js:30
msgid "Preview of %(title)s"
msgstr "%(title)s 미리보기"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:216
msgid "This add-on cannot be rated because no versions have been published."
msgstr "배포된 버전이 없으므로 이 부가기능에 점수를 줄 수 없습니다."

#: src/amo/pages/Addon/index.js:225
msgid "Read %(count)s review"
msgid_plural "Read all %(count)s reviews"
msgstr[0] "%(count)s개의 리뷰 보기"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:245
msgid "No reviews yet"
msgstr "작성된 리뷰 없음"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:255
msgid "Rate your experience"
msgstr "앱을 평가해주세요"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:274
msgid "About this dictionary"
msgstr "이 사전 정보"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:277
msgid "About this extension"
msgstr "이 확장 기능 정보"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:280
msgid "About this language pack"
msgstr "이 언어 팩 정보"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:283
msgid "About this search plugin"
msgstr "이 검색 플러그인 정보"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:287
msgid "About this theme"
msgstr "이 테마 정보"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:290
msgid "About this add-on"
msgstr "이 부가 기능 정보"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:334
msgid "Release notes for %(addonVersion)s"
msgstr "%(addonVersion)s에 대한 출시 정보"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:405
msgid "Download %(addonName)s for Firefox. %(summary)s"
msgstr ""

# please keep the fox emoji next to "Firefox".
#: src/amo/pages/Addon/index.js:425
msgid "%(addonName)s – Get this Dictionary for 🦊 Firefox (%(locale)s)"
msgstr ""

# please keep the fox emoji next to "Firefox".
#: src/amo/pages/Addon/index.js:432
msgid "%(addonName)s – Get this Extension for 🦊 Firefox (%(locale)s)"
msgstr ""

# please keep the fox emoji next to "Firefox".
#: src/amo/pages/Addon/index.js:439
msgid "%(addonName)s – Get this Language Pack for 🦊 Firefox (%(locale)s)"
msgstr ""

# please keep the fox emoji next to "Firefox".
#: src/amo/pages/Addon/index.js:447
msgid "%(addonName)s – Get this Theme for 🦊 Firefox (%(locale)s)"
msgstr ""

#: src/amo/pages/Addon/index.js:454
#, fuzzy
msgid "%(addonName)s – Get this Search Tool for 🦊 Firefox (%(locale)s)"
msgstr "%s – Firefox 부가 기능"

# please keep the fox emoji next to "Firefox".
#: src/amo/pages/Addon/index.js:461
msgid "%(addonName)s – Get this Add-on for 🦊 Firefox (%(locale)s)"
msgstr ""

#: src/amo/pages/Addon/index.js:564
msgid "%(addonName)s %(startSpan)sby %(authorList)s%(endSpan)s"
msgstr "%(startSpan)s%(authorList)s에 의해 제작된%(endSpan)s %(addonName)s"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:635
msgid ""
"This is not a public listing. You are only seeing it because of elevated "
"permissions."
msgstr ""

#: src/amo/pages/Addon/index.js:690
msgid "Only with Firefox—Get Firefox Now"
msgstr "Firefox 전용 — Firefox를 설치하세요"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:696
msgid "Extension Metadata"
msgstr "확장 메타 데이터"

#: src/amo/pages/Addon/index.js:713
msgid "Screenshots"
msgstr "스크린샷"

#: src/amo/pages/AddonReviewList/index.js:209
msgid "Add-on icon"
msgstr "추가 기능 아이콘"

#: src/amo/pages/AddonReviewList/index.js:215
msgid "Reviews for %(addonName)s"
msgstr "%(addonName)s에 대한 리뷰"

#: src/amo/pages/AddonReviewList/index.js:229
msgid "%(total)s review for this add-on"
msgid_plural "%(total)s reviews for this add-on"
msgstr[0] "이 부가기능에 대한 %(total)s개의 리뷰"

#: src/amo/pages/AddonReviewList/index.js:258
msgid "by %(authorList)s"
msgstr "%(authorList)s"

#: src/amo/pages/AddonReviewList/index.js:304
#, fuzzy
msgid "%(averageRating)s star average"
msgstr "평균 점수: 5 점 중 %(rating)s"

#: src/amo/pages/Category/index.js:164 src/amo/pages/Home/index.js:263
#: src/amo/pages/LandingPage/index.js:157
msgid "See more featured extensions"
msgstr "추천 확장 기능 더보기"

#: src/amo/pages/Category/index.js:174 src/amo/pages/LandingPage/index.js:166
msgid "See more trending extensions"
msgstr "유행하는 확장 기능 더보기"

#: src/amo/pages/Category/index.js:184 src/amo/pages/LandingPage/index.js:175
msgid "See more top rated extensions"
msgstr "가장 평점이 높은 확장 기능 더보기"

#: src/amo/pages/Category/index.js:197 src/amo/pages/Home/index.js:288
#: src/amo/pages/LandingPage/index.js:186
msgid "See more featured themes"
msgstr "추천 테마 더보기"

#: src/amo/pages/Category/index.js:207 src/amo/pages/LandingPage/index.js:192
msgid "See more trending themes"
msgstr "유행하는 테마 더보기"

#: src/amo/pages/Category/index.js:217 src/amo/pages/LandingPage/index.js:198
msgid "See more top rated themes"
msgstr "가장 평점이 높은 테마 더보기"

#: src/amo/pages/Collection/index.js:373
#, fuzzy
msgid "Do you really want to delete this collection?"
msgstr "이 콜렉션 수정"

#: src/amo/pages/Collection/index.js:376
#, fuzzy
msgid "Delete this collection"
msgstr "이 콜렉션 수정"

#: src/amo/pages/Collection/index.js:395
msgid "Log in to create a collection"
msgstr "콜렉션을 생성하려면 로그인 하세요"

#: src/amo/pages/Collection/index.js:396
msgid "Log in to edit this collection"
msgstr "이 콜렉션을 수정하려면 로그인 하세요"

#: src/amo/pages/Collection/index.js:429
msgid "First, create your collection. Then you can add extensions and themes."
msgstr ""

#: src/amo/pages/Collection/index.js:432
msgid "Search for extensions and themes to add to your collection."
msgstr ""

#: src/amo/pages/CollectionList/index.js:111
#, fuzzy
msgid "Collections"
msgstr "내 콜렉션 보기"

#: src/amo/pages/CollectionList/index.js:116
#, fuzzy
msgid "Log in to view your collections"
msgstr "이 콜렉션 수정"

#: src/amo/pages/CollectionList/index.js:121
msgid ""
"Collections make it easy to keep track of favorite add-ons and share your "
"perfectly customized browser with others."
msgstr ""

#: src/amo/pages/CollectionList/index.js:130
#, fuzzy
msgid "Create a collection"
msgstr "이 콜렉션 수정"

#: src/amo/pages/CollectionList/index.js:61
#, fuzzy
msgid "You do not have any collections."
msgstr "이 콜렉션 수정"

#: src/amo/pages/CollectionList/index.js:94
#, fuzzy
msgid "My collections"
msgstr "내 콜렉션 보기"

#: src/amo/pages/Home/index.js:112
msgid "Bookmarks"
msgstr "북마크"

#: src/amo/pages/Home/index.js:116
msgid "Password managers"
msgstr "암호 관리자"

#: src/amo/pages/Home/index.js:120
msgid "Ad blockers"
msgstr ""

#: src/amo/pages/Home/index.js:124
msgid "Smarter Shopping"
msgstr ""

#: src/amo/pages/Home/index.js:128
msgid "Productivity"
msgstr ""

#: src/amo/pages/Home/index.js:132
msgid "Watching Videos"
msgstr "동영상 보기"

#: src/amo/pages/Home/index.js:160
msgid "Abstract"
msgstr "추상적인"

#: src/amo/pages/Home/index.js:165
msgid "Nature"
msgstr ""

#: src/amo/pages/Home/index.js:170
msgid "Film & TV"
msgstr "영화와 TV"

#: src/amo/pages/Home/index.js:175
#, fuzzy
msgid "Scenery"
msgstr "경치가 좋은"

#: src/amo/pages/Home/index.js:180
msgid "Music"
msgstr "음악"

#: src/amo/pages/Home/index.js:185
msgid "Seasonal"
msgstr ""

#: src/amo/pages/Home/index.js:219
msgid "Customize the way Firefox works with extensions. Are you interested in…"
msgstr ""

#: src/amo/pages/Home/index.js:221
msgid "Change the way Firefox looks with themes."
msgstr ""

#: src/amo/pages/Home/index.js:309
msgid "See more popular extensions"
msgstr "인기 확장 기능 더보기"

#: src/amo/pages/Home/index.js:51
#, fuzzy
msgid "See more privacy & security extensions"
msgstr "확장 기능 검색"

#: src/amo/pages/Home/index.js:52
#, fuzzy
msgid "Privacy & security"
msgstr "개인 정보 보호 정책"

#: src/amo/pages/Home/index.js:57
#, fuzzy
msgid "See more parental controls"
msgstr "확장 기능 검색"

#: src/amo/pages/Home/index.js:58
msgid "Parental controls"
msgstr ""

#: src/amo/pages/LandingPage/index.js:238
msgid ""
"Change your browser's appearance. Choose from thousands of themes to give "
"Firefox the look you want."
msgstr ""

#: src/amo/pages/LandingPage/index.js:240
msgid ""
"Explore powerful tools and features to customize Firefox and make the "
"browser all your own."
msgstr ""

#: src/amo/pages/LandingPage/index.js:278
#, fuzzy
msgid "Explore all categories"
msgstr "카테고리를 불러오는데 실패했습니다."

#: src/amo/pages/LanguageTools/index.js:114
msgid "Available for your locale"
msgstr ""

#: src/amo/pages/LanguageTools/index.js:160
#, fuzzy
msgid "Dictionaries and Language Packs"
msgstr "로그인하여 이 언어 팩의 평점을 남겨주세요"

#: src/amo/pages/LanguageTools/index.js:175
msgid ""
"Installing a dictionary add-on will add a new language option to your spell-"
"checker, which checks your spelling as you type in Firefox."
msgstr ""

#: src/amo/pages/LanguageTools/index.js:180
msgid ""
"Language packs change your browser's interface language, including menu "
"options and settings."
msgstr ""

#: src/amo/pages/LanguageTools/index.js:186
msgid "All Locales"
msgstr ""

#: src/amo/pages/LanguageTools/index.js:192
msgid "Locale Name"
msgstr ""

#: src/amo/pages/LanguageTools/index.js:195
#, fuzzy
msgid "Language Packs"
msgstr "로그인하여 이 언어 팩의 평점을 남겨주세요"

#: src/amo/pages/LanguageTools/index.js:198
msgid "Dictionaries"
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:113
msgid ""
"Help improve this website. It's open source, and you can file bugs and "
"submit patches. You can get started with a %(startGoodFirstBugLink)sgood "
"first bug%(endGoodFirstBugLink)s or view all open issues for AMO’s "
"%(startAddonsServerRepoLink)sserver%(endAddonsServerRepoLink)s and "
"%(startAddonsFrontendRepoLink)sfrontend%(endAddonsFrontendRepoLink)s on "
"Github."
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:137
msgid ""
"If you want to contribute but are not quite as technical, there are still "
"ways to help:"
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:146
msgid "Participate in our %(startLink)sforum%(endLink)s."
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:159
msgid ""
"Leave feedback for your favorite add-ons. Add-on authors are more likely to "
"improve their add-ons and create new ones when they know people appreciate "
"their work."
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:164
msgid ""
"Tell your friends and family that Firefox is a fast, secure browser that "
"protects their privacy, and they can use add-ons to make it their own!"
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:172
msgid ""
"To see more ways you can contribute to the add-on community, please visit "
"our %(startLink)swiki%(endLink)s"
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:186
msgid "Get support"
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:191
msgid ""
"If you would like to learn more about how to manage add-ons in Firefox, or "
"need to find general Firefox support, please visit %(startSUMOLink)sSupport"
"%(endSUMOLink)s Mozilla. If you don't find an answer there, you can "
"%(startForumLink)sask on our community forum%(endForumLink)s."
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:212
msgid ""
"%(startLink)sInformation about how to contact Mozilla's add-ons team can be "
"found here%(endLink)s."
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:34
#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:37
#, fuzzy
msgid "About Firefox Add-ons"
msgstr "Firefox 부가 기능"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:47
msgid ""
"Addons.mozilla.org (AMO), is Mozilla's official site for discovering and "
"installing add-ons for the Firefox browser. Add-ons help you modify and "
"personalize your browsing experience by adding new features to Firefox, "
"enhancing your interactions with Web content, and changing the way your "
"browser looks."
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:57
msgid ""
"If you are looking for add-ons for Thunderbird or SeaMonkey, please visit "
"%(startTBLink)saddons.thunderbird.net%(endTBLink)s or %(startSMLink)saddons."
"thunderbird.net/seamonkey%(endSMLink)s."
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:74
msgid "A community of creators"
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:76
msgid ""
"The add-ons listed here are created by thousands of developers and theme "
"designers from all over the world, ranging from individual hobbyists to "
"large corporations. Some add-ons listed on AMO have been automatically "
"published and may be subject to review by a team of editors once publically "
"listed."
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:85
msgid "Get involved"
msgstr "참여하기"

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:87
msgid ""
"Mozilla is a non-profit champion of the Internet, we build Firefox to help "
"keep it healthy, open and accessible. Add-ons support user choice and "
"customization in Firefox, and you can contribute in the following ways:"
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/About/index.js:97
msgid ""
"%(startLink)sMake your own add-on%(endLink)s. We provide free hosting and "
"update services and can help you reach a large audience of users."
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:102
msgid ""
"Use profanity, sexual language or language that can be construed as hateful."
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:107
msgid ""
"Include HTML, links, source code or code snippets. Reviews are meant to be "
"text only."
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:112
msgid ""
"Make false statements, disparage add-on authors or personally insult them."
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:117
msgid ""
"Include your own or anyone else’s email, phone number, or other personal "
"details."
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:122
msgid "Post reviews for an add-on you or your organization wrote or represent."
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:127
msgid ""
"Criticize an add-on for something it’s intended to do. For example, leaving "
"a negative review of an add-on for displaying ads or requiring data "
"gathering, when that is the intended purpose of the add-on, or the add-on "
"requires gathering data to function."
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:136
msgid "Frequently Asked Questions about Reviews"
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:138
msgid "How can I report a problematic review?"
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:140
msgid ""
"Please report or flag any questionable reviews by clicking the \"Report this "
"review\" and it will be submitted to the site for moderation. Our moderation "
"team will use the Review Guidelines to evaluate whether or not to delete the "
"review or restore it back to the site."
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:147
msgid "I'm an add-on author, can I respond to reviews?"
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:153
msgid ""
"Yes, add-on authors can provide a single response to a review. You can set "
"up a discussion topic in our %(startLink)sforum%(endLink)s to engage in "
"additional discussion or follow-up."
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:167
msgid "I'm an add-on author, can I delete unfavorable reviews or ratings?"
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:172
msgid ""
"In general, no. But if the review did not meet the review guidelines "
"outlined above, you can click \"Report this review\" and have it moderated. "
"If a review included a complaint that is no longer valid due to a new "
"release of your add-on, we may consider deleting the review."
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:32
#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:34
msgid "Review Guidelines"
msgstr "가이드라인 검토"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:44
msgid ""
"Add-on reviews are a way for you to share your opinions about the add-ons "
"you’ve installed and used. Our review moderation team reserves the right to "
"refuse or remove any review that does not comply with these guidelines."
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:49
msgid "Tips for writing a great review"
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:50
msgid "Do:"
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:53
msgid ""
"Write like you are telling a friend about your experience with the add-on."
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:58
msgid "Keep reviews concise and easy to understand."
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:61
msgid "Give specific and helpful details. For example:"
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:66
msgid "Did the add-on work as you expected it to?"
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:69
msgid "What features did you like or dislike?"
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:71
msgid "Was it useful?"
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:72
msgid "Was it easy to use?"
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:74
#, fuzzy
msgid "Will you continue to use this add-on?"
msgstr "로그인하여 이 부가 기능의 평점을 남겨주세요"

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:79
msgid ""
"Take a moment to read your review before submitting it to minimize typos."
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:84
msgid "Don't:"
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:87
msgid "Submit one-word reviews such as \"Great!\", \"wonderful,\" or \"bad\"."
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:92
msgid ""
"Post technical issues, support requests, or feature suggestions. Use the "
"available support options for each add-on, if available. You can find them "
"in the \"More information\" section in the sidebar on the add-on's detail "
"page."
msgstr ""

#: src/amo/pages/StaticPages/ReviewGuide/index.js:97
msgid "Write reviews for add-ons which you have not personally used."
msgstr ""

#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:215
#, fuzzy
msgid "My reviews"
msgstr "평가"

#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:260
#, fuzzy
msgid "Add-ons developer"
msgstr "이 개발자의 부가 기능 더보기"

#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:266
#, fuzzy
msgid "Theme artist"
msgstr "이 아티스트들의 테마 더보기"

#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:280
#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:458
#, fuzzy
msgid "User Profile for %(user)s"
msgstr "\"%(query)s\"에 대한 검색 결과가 없습니다."

#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:310
#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:613
msgid "Location"
msgstr ""

#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:318
#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:625
msgid "Occupation"
msgstr ""

#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:325
#, fuzzy
msgid "User since"
msgstr "사용자"

#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:335
#, fuzzy
msgid "Number of add-ons"
msgstr "카테고리를 불러오는데 실패했습니다."

#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:341
msgid "Average rating of developer’s add-ons"
msgstr ""

#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:356
#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:647
msgid "Biography"
msgstr ""

#: src/amo/pages/UserProfile/index.js:380
#, fuzzy
msgid "Edit profile"
msgstr "프로필 수정"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:186
msgid "Picture successfully deleted"
msgstr ""

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:424
#, fuzzy
msgid "Log in to edit the profile"
msgstr "이 콜렉션 수정"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:471
#, fuzzy
msgid "View user's profile"
msgstr "프로필 보기"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:477
#, fuzzy
msgid "Edit user's profile"
msgstr "프로필 수정"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:495
#, fuzzy
msgid "Account"
msgstr "내 계정"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:496
#, fuzzy
msgid "Account for %(username)s"
msgstr "\"%(query)s\"에 대한 검색 결과가 없습니다."

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:502
#, fuzzy
msgid "Username"
msgstr "사용자"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:515
msgid "Email Address"
msgstr ""

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:522
msgid "Email address cannot be changed here"
msgstr ""

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:531
msgid ""
"You can change your email address on Firefox Accounts. %(startLink)sNeed "
"help?%(endLink)s"
msgstr ""

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:548
#, fuzzy
msgid "Manage Firefox Accounts…"
msgstr "댓글 수정 중"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:556
#, fuzzy
msgid "Profile"
msgstr "프로필 보기"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:560
msgid ""
"Tell users a bit more information about yourself. These fields are optional, "
"but they'll help other users get to know you better."
msgstr ""

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:566
msgid ""
"Tell users a bit more information about this user. These fields are "
"optional, but they'll help other users get to know %(username)s better."
msgstr ""

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:576
#, fuzzy
msgid "Display Name"
msgstr "게임하기"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:608
msgid "This URL will only be visible for users who are developers."
msgstr ""

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:651
msgid "Introduce yourself to the community if you like"
msgstr ""

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:655
msgid "Introduce %(username)s to the community"
msgstr ""

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:669
msgid "Some HTML supported: %(htmlTags)s. Links are forbidden."
msgstr ""

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:693
msgid "Notifications"
msgstr ""

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:697
msgid ""
"From time to time, Mozilla may send you email about upcoming releases and "
"add-on events. Please select the topics you are interested in."
msgstr ""

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:702
msgid ""
"From time to time, Mozilla may send this user email about upcoming releases "
"and add-on events. Please select the topics this user may be interested in."
msgstr ""

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:717
msgid ""
"Mozilla reserves the right to contact you individually about specific "
"concerns with your hosted add-ons."
msgstr ""

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:735
#, fuzzy
msgid "Updating your profile…"
msgstr "댓글 수정 중"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:736
#, fuzzy
msgid "Update My Profile"
msgstr "댓글 수정"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:738
#, fuzzy
msgid "Updating profile…"
msgstr "댓글 수정"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:739
#, fuzzy
msgid "Update Profile"
msgstr "댓글 수정"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:750
#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:839
#, fuzzy
msgid "Delete My Profile"
msgstr "댓글 수정"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:751
#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:840
#, fuzzy
msgid "Delete Profile"
msgstr "댓글 수정"

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:763
msgid "IMPORTANT: Deleting your Firefox Add-ons profile is irreversible."
msgstr ""

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:766
msgid "IMPORTANT: Deleting this Firefox Add-ons profile is irreversible."
msgstr ""

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:775
msgid ""
"Your data will be permanently removed, including profile details (picture, "
"user name, display name, location, home page, biography, occupation) and "
"notification preferences. Your reviews and ratings will be anonymised and no "
"longer editable."
msgstr ""

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:782
msgid ""
"The user’s data will be permanently removed, including profile details "
"(picture, user name, display name, location, home page, biography, "
"occupation) and notification preferences. Reviews and ratings will be "
"anonymised and no longer editable."
msgstr ""

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:792
msgid ""
"When you use this email address to log in again to addons.mozilla.org, you "
"will create a new Firefox Add-ons profile that is in no way associated with "
"the profile you deleted."
msgstr ""

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:805
msgid ""
"%(strongStart)sNOTE:%(strongEnd)s You cannot delete your profile if you are "
"the %(linkStart)sauthor of any add-ons%(linkEnd)s. You must "
"%(docLinkStart)stransfer ownership%(docLinkEnd)s or delete the add-ons "
"before you can delete your profile."
msgstr ""

#: src/amo/pages/UserProfileEdit/index.js:812
msgid ""
"%(strongStart)sNOTE:%(strongEnd)s You cannot delete a user’s profile if the "
"user is the %(linkStart)sauthor of any add-ons%(linkEnd)s."
msgstr ""

#: src/core/components/AMInstallButton/index.js:206
msgid "Enable"
msgstr ""

#: src/core/components/AMInstallButton/index.js:211
msgid "Enabling"
msgstr ""

#: src/core/components/AMInstallButton/index.js:213
#, fuzzy
msgid "Downloading"
msgstr "%(name)s를 다운로드하는 중입니다."

#: src/core/components/AMInstallButton/index.js:215
#, fuzzy
msgid "Installing"
msgstr "%(name)s를 설치하는 중입니다."

#: src/core/components/AMInstallButton/index.js:217
#, fuzzy
msgid "Uninstalling"
msgstr "%(name)s를 제거하는중입니다."

#: src/core/components/AMInstallButton/index.js:221
#: src/core/components/InstallButton/index.js:236
#: src/core/components/InstallButton/index.js:282
msgid "Install Theme"
msgstr "테마 설치하기"

#: src/core/components/AMInstallButton/index.js:222
#: src/core/components/InstallButton/index.js:267
#: src/core/components/InstallButton/index.js:283
msgid "Add to Firefox"
msgstr "Firefox에 추가"

#: src/core/components/AuthenticateButton/index.js:81
msgid "Register or Log in"
msgstr ""

#: src/core/components/ErrorPage/GenericError/index.js:27
msgid ""
"Sorry, but there was an error and we couldn't complete your request. We have "
"logged this error and will investigate it."
msgstr ""
"죄송합니다. 오류가 발생해 요청하신 작업을 수행하지 못했습니다. 발생한 오류는 "
"빠르게 처리하겠습니다."

#: src/core/components/ErrorPage/GenericError/index.js:33
#: src/core/components/ErrorPage/NotFound/index.js:35
msgid "Error code: %(status)s."
msgstr "오류 코드 : %(status)s."

#: src/core/components/ErrorPage/NotFound/index.js:29
msgid "Sorry, but we can't find anything at the URL you entered."
msgstr "죄송합니다. 입력하신 URL을 찾을 수 없습니다."

#: src/core/components/InfoDialog/index.js:64
msgid "%(strongStart)s%(name)s%(strongEnd)s has been added"
msgstr ""

#: src/core/components/InfoDialog/index.js:77
msgid "Manage your add-ons by clicking Add-ons in the menu."
msgstr ""

#: src/core/components/InfoDialog/index.js:88
#, fuzzy
msgid "OK"
msgstr "OK!"

#: src/core/components/InstallSwitch/index.js:69
msgid "Downloading %(name)s."
msgstr "%(name)s를 다운로드하는 중입니다."

#: src/core/components/InstallSwitch/index.js:72
msgid "Installing %(name)s."
msgstr "%(name)s를 설치하는 중입니다."

#: src/core/components/InstallSwitch/index.js:76
msgid "%(name)s is installed and enabled. Click to uninstall."
msgstr "%(name)s가 설치되었고 활성화되었습니다. 제거하려면 클릭하세요."

#: src/core/components/InstallSwitch/index.js:81
msgid "%(name)s is disabled. Click to enable."
msgstr "%(name)s가 비활성되었습니다. 활성화하려면 클릭하세요."

#: src/core/components/InstallSwitch/index.js:84
msgid "Uninstalling %(name)s."
msgstr "%(name)s를 제거하는중입니다."

#: src/core/components/InstallSwitch/index.js:87
msgid "%(name)s is uninstalled. Click to install."
msgstr "%(name)s가 제거되었습니다. 설치하시려면 클릭하세요."

#: src/core/components/InstallSwitch/index.js:90
msgid "Install state for %(name)s is unknown."
msgstr "%(name)s의 설치 상태를 알 수 없습니다."

#: src/core/components/Paginate/index.js:137
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: src/core/components/Paginate/index.js:154
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: src/core/components/Paginate/index.js:160
#, fuzzy
msgid "Page %(currentPage)s of %(totalPages)s"
msgstr "%(totalPages)s 페이지 중 %(currentPage)s 번째 페이지"

#: src/core/components/SurveyNotice/index.js:132
msgid "Take short survey"
msgstr ""

#: src/core/components/SurveyNotice/index.js:139
msgid ""
"Thanks for visiting this site! Please take a minute or two to tell Firefox "
"about your experience."
msgstr ""

#: src/core/utils/addons.js:27
msgid "Installation failed. Please try again."
msgstr ""

#: src/core/utils/addons.js:29
msgid "Download failed. Please check your connection."
msgstr ""

#: src/core/utils/addons.js:31
#, fuzzy
msgid "An unexpected error occurred during installation."
msgstr "예기치 못한 오류 발생됨"

#: src/core/utils/addons.js:33
#, fuzzy
msgid "An unexpected error occurred during uninstallation."
msgstr "예기치 못한 오류 발생됨"

#: src/core/utils/addons.js:38
#, fuzzy
msgid "An unexpected error occurred."
msgstr "예기치 못한 오류 발생됨"

#: src/ui/components/ConfirmationDialog/index.js:52
msgid "Confirm"
msgstr ""

#: src/ui/components/DismissibleTextForm/index.js:130
msgid "Enter text."
msgstr "텍스트를 입력하세요."

#: src/ui/components/DismissibleTextForm/index.js:131
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: src/ui/components/DismissibleTextForm/index.js:133
#, fuzzy
msgid "Submitting"
msgstr "제출"

#: src/ui/components/DismissibleTextForm/index.js:186
msgid "Delete"
msgstr ""

#: src/ui/components/ErrorList/index.js:44
msgid "Your session has expired"
msgstr "세션이 만료되었습니다"

#: src/ui/components/ErrorList/index.js:51
msgid "An unexpected error occurred"
msgstr "예기치 못한 오류 발생됨"

#: src/ui/components/ErrorList/index.js:59
msgid "Reload To Continue"
msgstr "다시 로드"

#: src/ui/components/ExpandableCard/index.js:57
msgid "Toggle contents"
msgstr ""

#: src/ui/components/HostPermissions/index.js:54
msgid "Access your data for all websites"
msgstr ""

#: src/ui/components/HostPermissions/index.js:58
msgid "Access your data in %(param)s other domain"
msgid_plural "Access your data in %(param)s other domains"
msgstr[0] ""

#: src/ui/components/HostPermissions/index.js:67
msgid "Access your data for sites in the %(param)s domain"
msgstr ""

#: src/ui/components/HostPermissions/index.js:73
msgid "Access your data on %(param)s other site"
msgid_plural "Access your data on %(param)s other sites"
msgstr[0] ""

#: src/ui/components/HostPermissions/index.js:81
msgid "Access your data for %(param)s"
msgstr ""

#: src/ui/components/Notice/index.js:133
msgid "Dismiss this notice"
msgstr ""

#: src/ui/components/Rating/index.js:104
#, fuzzy
msgid "Rate this add-on %(starRating)s out of 5"
msgstr "5점 만점에 %(rating)s점"

#: src/ui/components/Rating/index.js:81 src/ui/components/Rating/index.js:92
#, fuzzy
msgid "Rated %(rating)s out of 5"
msgstr "5점 만점에 %(rating)s점"

#: src/ui/components/Rating/index.js:85
msgid "There are no ratings yet"
msgstr ""

#: src/ui/components/Rating/index.js:98
#, fuzzy
msgid "Update your rating to %(starRating)s out of 5"
msgstr "5점 만점에 %(rating)s점"

#: src/ui/components/ShowMoreCard/index.js:130
msgid "<span class=\"visually-hidden\">Expand to</span> Read more"
msgstr "<span class=\"visually-hidden\">눌러서</span> 더보기"

#: src/ui/components/UserCollection/index.js:54
#, fuzzy
msgid "%(total)s add-on"
msgid_plural "%(total)s add-ons"
msgstr[0] "카테고리가 없습니다."

#: src/ui/components/UserReview/index.js:97
msgid "Developer response"
msgstr "개발자 응답"

#~ msgid "Translation tools"
#~ msgstr "번역 도구"

#, fuzzy
#~ msgid "Do you really want to delete this reply?"
#~ msgstr "이 콜렉션 수정"

#, fuzzy
#~ msgid "Do you really want to delete this rating?"
#~ msgstr "이 콜렉션 수정"

#, fuzzy
#~ msgid "Do you really want to delete this review?"
#~ msgstr "이 콜렉션 수정"

#, fuzzy
#~ msgid "See more fall themes"
#~ msgstr "추천 테마 더보기"

#, fuzzy
#~ msgid "Fall themes"
#~ msgstr "추천 테마"

#, fuzzy
#~ msgid "See more YouTube extensions"
#~ msgstr "확장 기능 검색"

#, fuzzy
#~ msgid "Go to this review"
#~ msgstr "이 리뷰에 답변"

#, fuzzy
#~ msgid "See more exceptional search tools"
#~ msgstr "확장 기능 검색"

#, fuzzy
#~ msgid "See more reading extensions"
#~ msgstr "유행하는 확장 기능 더보기"

#, fuzzy
#~ msgid "Turbo Download Manager"
#~ msgstr "%(name)s를 다운로드하는 중입니다."

#, fuzzy
#~ msgid "Save collection"
#~ msgstr "이 콜렉션 수정"

#~ msgid "Ratings"
#~ msgstr "평가"

#~ msgid "Rating"
#~ msgid_plural "Ratings"
#~ msgstr[0] "평가"

#, fuzzy
#~ msgid "No Ratings"
#~ msgstr "평가 없음"

#~ msgid "See more social media customization extensions"
#~ msgstr "가장 평점이 높은 확장 기능 더보기"

#, fuzzy
#~ msgid "Social media customization"
#~ msgstr "가장 평점이 높은 확장 기능 더보기"

#~ msgid "Overall Rating"
#~ msgstr "전반적인 점수"

#, fuzzy
#~ msgid "See more dynamic downloaders"
#~ msgstr "유행하는 테마 더보기"

#, fuzzy
#~ msgid "See more summer themes"
#~ msgstr "인기있는 테마 더보기"

#, fuzzy
#~ msgid "Summer themes"
#~ msgstr "가장 인기있는 테마"

#, fuzzy
#~ msgid "See more must-have media extensions"
#~ msgstr "유행하는 확장 기능 더보기"

#~ msgid "Your add-on is ready"
#~ msgstr "부가 기능이 준비되었습니다"

#~ msgid "Now you can access %(name)s from the toolbar."
#~ msgstr "이제 툴바에서 %(name)s를 사용할 수 있습니다."

#, fuzzy
#~ msgid "Update My Account"
#~ msgstr "내 계정"

#, fuzzy
#~ msgid "Updating this account…"
#~ msgstr "댓글 수정 중"

#, fuzzy
#~ msgid "Delete My Account"
#~ msgstr "내 계정"

#, fuzzy
#~ msgid "Delete This Account"
#~ msgstr "이 콜렉션 수정"

#~ msgid "Cancel preview"
#~ msgstr "미리보기 취소"

#~ msgid "Tap to preview"
#~ msgstr "탭하여 미리보기"

#, fuzzy
#~ msgid "Privacy matters"
#~ msgstr "개인 정보 보호 정책"

#, fuzzy
#~ msgid "Image Search Options"
#~ msgstr "확장 기능 검색"

#, fuzzy
#~ msgid "PrivacyBadger"
#~ msgstr "개인 정보"

#~ msgid "Update user's profile"
#~ msgstr "댓글 수정"

#~ msgid "Delete user's profile"
#~ msgstr "댓글 수정"

#~ msgid "Yes, delete my profile"
#~ msgstr "댓글 수정"

#~ msgid "Essential extensions"
#~ msgstr "모든 확장 기능 탐색하기"

#~ msgid "Top-rated themes"
#~ msgstr "가장 평점이 높은 테마"

#~ msgid "See more highly rated themes"
#~ msgstr "평점이 높은 테마 더보기"

#~ msgid "“Extensions Challenge” honorees"
#~ msgstr "Firefox 작동 방식을 변경할 수 있습니다…"

#~ msgid "Flagfox"
#~ msgstr "표시하기"

#~ msgid "This add-on has not been rated yet."
#~ msgstr "이 부가 기능 정보"

#~ msgid "See all beta versions"
#~ msgstr "모든 베타 버전 보기"

#~ msgid "See more good time tabs extensions"
#~ msgstr "가장 평점이 높은 확장 기능 더보기"

#~ msgid "AliTools"
#~ msgstr "도구"

#~ msgid "Click to rate this add-on"
#~ msgstr "로그인하여 이 부가 기능의 평점을 남겨주세요"

#~ msgid "No ratings"
#~ msgstr "평가 없음"

#~ msgid "Saving collection"
#~ msgstr "이 콜렉션 수정"

#~ msgid "February’s new featured extensions"
#~ msgstr "추천 확장 기능 더보기"

#~ msgid "See all the new featured extensions"
#~ msgstr "추천 확장 기능 더보기"

#~ msgid "Zoom for Firefox"
#~ msgstr "Firefox 부가 기능"

#~ msgid "Top-rated Extensions"
#~ msgstr "가장 평점이 높은 확장 기능"

#~ msgid "See more highly rated Extensions"
#~ msgstr "평점이 높은 확장 기능 더보기"

#~ msgid "Top-rated Themes"
#~ msgstr "가장 평점이 높은 테마"

#~ msgid "Productivity tools"
#~ msgstr "가장 인기있는 확장 기능"

#~ msgid "Search by Image"
#~ msgstr "테마 검색"

#~ msgid "Top privacy extensions"
#~ msgstr "가장 평점이 높은 확장 기능"

#~ msgid "Block ads"
#~ msgstr "광고 차단"

#~ msgid "Beta Versions"
#~ msgstr "버전"

#~ msgid "Most Popular Extensions"
#~ msgstr "가장 인기있는 확장 기능"

#~ msgid "Up & Coming Extensions"
#~ msgstr "추천 확장 기능"

#~ msgid "Find extensions"
#~ msgstr "추천 확장 기능"

#~ msgid "Find language pack"
#~ msgstr "로그인하여 이 언어 팩의 평점을 남겨주세요"

#~ msgid "Tell the world about this extension."
#~ msgstr "이 멋진 확장 기능을 소개해주세요."

#~ msgid "All written reviews"
#~ msgstr "작성된 리뷰"

#~ msgid ""
#~ "Sorry, but we can't find anything at the address you entered. If you "
#~ "followed a link to an add-on, it's possible that add-on has been removed "
#~ "by its author."
#~ msgstr ""
#~ "죄송합니다. 입력하신 주소를 찾지 못했습니다. 부가 기능을 링크하셨다면, 부"
#~ "가 기능이 개발자에 의해 삭제되었을 수 있습니다."

#~ msgid "Themes change how Firefox looks"
#~ msgstr "Firefox 작동 방식을 변경할 수 있습니다…"

#~ msgid "More Featured Extensions"
#~ msgstr "추천 추가 기능 더 보기"

#~ msgid "More Featured Themes"
#~ msgstr "추천 테마 더 보기"

#~ msgid "Be social"
#~ msgstr "소셜 활동"

#~ msgid "Screenshot"
#~ msgstr "스크린샷"

#~ msgid "Shop online"
#~ msgstr "온라인 쇼핑"

#~ msgid "Wild"
#~ msgstr "거친"

#~ msgid "Sporty"
#~ msgstr "활발한"

#~ msgid "Browse in your language"
#~ msgstr "내 언어로 검색"

#~ msgid "Log in/Sign up"
#~ msgstr "로그인/가입하기"

#~ msgid "Failed to load categories."
#~ msgstr "카테고리를 불러오는데 실패했습니다."

#~ msgid ""
#~ "Extensions are special features you can add to Firefox. Themes let you "
#~ "change your browser's appearance."
#~ msgstr ""
#~ "확장 기능은 Firefox에 추가해 쓸 수 있는 특별한 기능입니다.\n"
#~ "테마는 브라우저의 모양을 바꿀 수 있습니다."

#~ msgid "Fashionable"
#~ msgstr "멋있는"

#~ msgid "Sentiment"
#~ msgstr "심리"

#~ msgid "Back"
#~ msgstr "뒤로가기"

#~ msgid "Please enter some text"
#~ msgstr "텍스트를 입력 해 주시기 바랍니다"

#~ msgid "screenshot %(imageNumber)s of %(totalImages)s"
#~ msgstr "스크린샷 %(totalImages)s 개 중 %(imageNumber)s 번 째"

#~ msgid "What do you want Firefox to do?"
#~ msgstr "Firefox가 무엇을 하길 바라십니까?"

#~ msgid "Save stuff"
#~ msgstr "저장하기"

#~ msgid "Share stuff"
#~ msgstr "공유하기"

#~ msgid "How do you want Firefox to look?"
#~ msgstr "파이어폭스가 어떻게 보여지길 바라십니까?"

#~ msgid "Mystical"
#~ msgstr "신비로운"

#~ msgid "Your search for \"%(query)s\" returned %(count)s result."
#~ msgid_plural "Your search for \"%(query)s\" returned %(count)s results."
#~ msgstr[0] "\"%(query)s\"에 대한 검색결과가 %(count)s개 있습니다."

#~ msgid "Please supply a valid search"
#~ msgstr "유효한 검색어를 입력해 주세요"
